預左道德L負皮，但今時今日會唔會過份左？

「暴徒」們已經比狗禁住打左個半月。
狗進化到而家除左打暴徒之外，仲會打記者，打居民，打途人，打議員，什至想迫細路跳橋。而不需要負任何責任。記招都已經唔需要再開來解釋，委任證當然亦攞正牌唔洗帶。

你話林鄭落台，之後下個上任再搵監狗會告佢咩？sorry, 冇委任證，有證據你咪告。仲要未計告唔告得入啵。就算告得入，武當七俠都唔係坐左好耐咋，仲會有安家費添。

攬住道德輿論高地可以贏到民意。但有民意之後可以贏到乜野？sorry, 呢個唔係民選政府。就算比你立法會攞到超過一半議席，都只可以「防守」惡法。未計有好多基建同利益輸送係唔會浮面上立法會。

得罪講句，藍絲係勁過黃絲。因為人地好團結。臨場遇上衝突既時候，人地唔會即場互屌，亦唔會上網割蓆聲討。佢地只會當睇唔到，臨場既仲會幫忙遮住鏡頭，十八銅人陣咁樣。

你話我地係清高自重既君子，如果同佢地做同一樣野，咁同老共藍絲狗仔有咩分別！？

但，你又有冇諗過，你面對緊既敵人，佢地又係唔係君子？

自推 希望放低潔癖

樓主走先
一陣和理非衝入嚟咬你p牌仔

開post好大壓力

P 牌請P 牌食蛋糕。🎂
有民意後，其實做咩都得。
【2019年7月14日】 沙田生日快樂！
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

聽日見

班和理非乜都叫人唔好做 梗係喇 俾人打嘅又唔係佢地

藍絲好團結？
東方屌民賤聯
田少隊廿＄張
個個互割撚蓆
依Ｄ都叫團結？

幫你推

講緊落場果d 唔係政黨組織

即係撐狗果日果班廢老同老黑

訓撚咗5年

落場果Ｄ基本收人工
job來播，老板叫做咩就做咩架啦！

什至網上冇出去果d真藍絲

真相不利佢地既 佢地會當睇唔到

假新聞 （就算有其他片澄清）佢地都只會揀去信假新聞

唔係鼓勵大家去好似佢地咁做假
但我認為和理非有一個重任 就係守住風向

好多時大家會係發生左某d事既時候去批評，但唔好忘記事情已經係發生左，當下最重要既係點樣去守住和理非們所珍惜既輿論

可以唔洗衝 唔洗比狗打到爆晒缸就可以達到目標既 有邊個唔想？

特別近幾次 一入夜就發生衝突，然後就會一堆人話「佔旺有咩意思？」，「仲唔離開上水有咩意思」。

其實好多時根本冇人想守，係狗唔放人走。表面話叫人走，但實際上已經準備好晒包抄，再者，5-15分鐘內，成千上萬人，點散得切？ 前線好多係為左保護後方既人可以走先，先開遮係前邊頂住

巴打好似好唔鐘意勇武？ 可唔可以解釋下點解
想嘗試說服接受一定程度武力

屌！
個個人有唔同思考諗法依Ｄ咪叫自由意識民主意志
個撚個一撚樣咪你所講深藍絲
你自己疊高個枕到用下個腦自己諗咩膠啦

你睇晒成段未

無委任證根本唔可以當差佬，佢打你，你可以打返佢，就算上庭都只當毆鬥咋，唔係襲警

你講Ｄ咩叉戰略老實講晒氣
點打點打先最好最有效，落有無落個場睇過？
民眾運動時個行為燥動基本極難控制，唔係想咁就好咁就好
你如果係抗爭果一面最好只係接受勇武前線既所有決定＆後果
咩咩軍師都無咩q用

好睇個官點判

例如 佢可以話根據當時情況（即衝突場合） 無證狗已經配備左狗隻專用裝備，同大量狗同伴等等，去「假定」左示威者就算睇唔到狗證既情況下都應該知道對方係狗隻，再而判示威者有罪。

當然，你講既情況都有機會打得甩，但可能要用好多錢，上訴好多次。不過，成功到就可以成為案例

都話好多時前線其實冇決定到要守 係狗唔比人走呀 你平時到底企到幾後....

推

多謝幫推 暫時專注返今日沙田先
大家萬事小心

想更正返個概念
勇武係打！係衝擊！ 唔撚係盾！
拎盾掟下遮呢d 咁被動咁溫和既野，係應該由和理非做嫁！
唔好要想衝,肯衝既人，花晒d 心力係到保護你地得唔得？

藍絲唔團結㗎
有咩事吹雞都唔出啦班渣宰

我認同樓主幾個point
所以我哋自己人就要放低政治/道德潔癖
唔認同某啲行徑唔緊要，但唔好第一時間企出嚟阻止or篤灰
你幫條藍屍 佢唔會多謝你 反而知你好恰再篤返你轉頭
人喺必要時真係要識保護自己
保護自己就由保護同路人開始

次次班藍屍搞連儂牆係小貓三四隻
點解？因為佢哋孤獨呀
唔抵得我哋咁多人有相同理念
『點解你班人黃絲帶唔同意見都可以包容？而我無...我要搞你哋！』
隻藍屍喺屋企受盡白眼 俾人鬧 俾屋企人杯葛
但佢哋唔明好多嘢 事實佢哋係小學雞
無讀過咩書嘅佢哋唔明
點解我哋會遊行
點解我哋會守牆
點解我哋會一呼百應

所以如果發夢見到自己人對敵人做咗啲乜
大家記住同一條船並唔係推邊個落船先
而係唔好俾藍屍奸計得逞
由得藍屍孤獨 由得佢哋啦
因為一時同情心而俾啲小學都未畢業嘅渣宰利用就唔撚抵啦

大家要向敗北說不